「推到記者睇到」狗隊記者會請長開閃光燈

要班鳩層受返你地受過嘅野 ！

推呀

推

push

無撚有錯

Up